arkk arkg prnt

諗緊入邊隻

3隻入曬

2隻呢

有啲想入arkk prnt

G 垃圾黎

All